[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(208) 幾時有新盃賽

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo
第二屆普黑盃賽: Aristo 一生人三次
waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Lm

歡迎大家加入pes mobile大家庭

第一屆盃賽: Arisoto ,AC 米蘭，牛師兄

Pes牛家軍

想入屎家軍了

鹿兒有無同細b扑過嘢

留名

應該有

好ball

幾時有唔腰斬既盃賽

anyone?

等咗好耐先推到新post

@兔 鹿兒同fufu揀邊個

lm

屌

而家個po好無營養

陰公心口腫哂More

你問啤爸攞佢好多

有無新啲

He gay佬

佢每晚都同男人煲電話粥

Ban

晚晚交流4312心得

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：c王

奬品：久美子j 圖一張

搞午係wai巴子

無露都ban

你哋二人搞手

我搞腳is ok

二人五足

佢前兩日先話退出

退出為了再次回歸

腳膠

無紅底唔玩

有冇露的？

手足

pes po已變汁

唔報名，祝你哋想中邊隻無邊隻

Go未

你係咪續左csl?幾錢呢？

以牛清為首
帶住一班pes手足係連登興風作浪
所有反牛清都唔洗係pes post立足
最出位個d 兔 啤 aristo 奧燒..
全部都係牛家軍d人

你只要唔埋牛家軍堆就唔洗係pes post立足
pr公司 中央網軍 政府 都同牛家軍有連繫

希望pes post手足可以杯葛牛家軍

好耐無玩連基本操作都無哂

牛=屎
啤=細b
兔=rose ma

未擁有過嘅嘢

成隻game最大樂趣: PvP

246＄
無限data
14gb+用量皇

Go

唔等iphone 12既出機plan?
跟機出抵玩好多

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.
6.
7.
8.
9.
10.

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：c王

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.
7.
8.
9.
10.

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：c王

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.
8.
9.
10.

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：c王

未入tg 谷既巴打可以join

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8.
9.
10.

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：c王

腰斬啦

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：最愛 wai

@牛 @啤 今次點破壞好

拎第一

btw 收到風mario kart 整隊制mode
根本抄我idea

今次要玩啦 就黎俾人私了

出一隻im ok?
想玩t9

搞tg 盃 for 入谷既巴打係tg 約戰 易啲約

Big bro ( 最愛巴 ) is watching you

咁易比你估到就唔係牛絲馨

no

有冇得射12碼先

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：最愛 wai

我唔係搞手無得話事

今次好有信心唔會腰斬

Bin到2046

u做搞手Ok

今個盃賽有好多猛人

不如今次搞點球大戰
大家入game 企喺度等90分鐘

Me 做球員兼教練

Realman 一定用12碼攬炒成個杯賽

係咪可以較短個比賽時間係嘅話都唔錯

@搞手

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：最愛 wai

出一隻red card就要其餘10個銀波

求神拜佛唔好同me一隊啦

今次自選？

我已經準備好0分

you not 搞手

點球大戰話之你11隻紅底

any p

with12碼

Legend盃先點球之後

Who go

Go 光時

k

我個新4231 唔記得左點用

開始有腰斬味

有冇加你id

原來冇
893761826

今次點分組

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替）不得使用Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 挪威
14. 一花

星期五晚上12:00前截止
球證：最愛
搞手：最愛 wai

冇得用T9,冇意思

輸既一組，贏既一組，潛水既一組，吹水既一組

can't agree more

球證加埋啤得唔得

一埸比賽要4個球證

你var,坐房

搞事分子又開始發功

絕對可以
今鋪啤巴避唔到同菊花pvp了

我成日輸，比我出埋科蘭

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前

牛又有得加人工

又拎中共既錢課pes
牛絲身在曹營

你唔較12碼

。。。

again?

梳囉

已經有參賽者靜雞雞加操12碼

係咪陣容嗰陣較？

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 鳩

朗尼

有冇得出fp 同黑

好玩

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8.金毛
9.菊花
10.奧燒
11.黃前
12.鳩

退出

你唔好較加時 只係較pk賽

oh ok

why

太勁爆咗機

C王話有，但三巨頭唔係唔全legend啊，

成日以為你會射中間

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 那星

我就係知道你成日射中間

點解

休息

你當自己係3巨頭咩

巨頭們不是休息，是避戰

你上次亞軍

打啦咪攪屎棍

一生又唔報，巨頭啤又唔報有咩意思

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 那星
14.團長

咪係，諗住同一生 wai 巴 金毛巴再組隊

啤咪有4312

可以痴住aristo叔叔攞冠

全靠ching curry

@兔@牛係咪一組

奧燒先係真核

不離不棄，才是真愛。一個人不管有多好，首先他是你的，才有意義。盃賽到最後，不是比誰更出色，而是看誰最後能留在你身邊。有一種愛情，叫白頭偕老，有一種幸福，叫有你相伴。陪伴與懂得，比愛更加重要。所以，最好的那一個，不是來自星星的你，而是來自身邊的你。所謂一輩子，就是死心塌地的陪著你。

4312 今次又不敗

志在參與 諗住0分

巨頭點可以0分

咁你參唔參加

anyone play play?

牛定兔做小組隊長好

高分嘅做

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 那星
14.團長
15. 鳩

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 那星
14.團長
15. 鳩
16. 巴神

慘，整個肉餅上黎見到無喇喇同兔啤一組
Me 要隨機組隊

隨機左

鳩巴pvp?

ok打場做嘢

2mins
試新陣
4312

ok

go

12碼 黑哨可恥

晏d再玩

好

this post is dying

4312 好用過433？

The city is dying

垃圾驚，狗也不屌

4312 反擊最屈 啲人會自動走位 傳到去攻中再through pass 就可以雙鬼拍門
真男人用五後衛

你個名係雞

咁重口

仲有無流岀果d無save低

diu
貼d正常j圖得唔得

佢果d

見到晒啦

賭馬組

he 次次mvp要俾人玩下

盃賽啊

C+3好似檔位優勢

係咪夠人就打得，唔想又拖到2046

黎囉

咩料
有馬水未

綾瀨好pure 雖然零奶

u都落場玩啦

今次個盃賽個個咁勁，有無新人/cd rom想證明自己？

Cd rom可直接聯絡我

試左幾場4312 中間成日傳失

Messi
古烈 烈卡 咸爺

內檔前置？

綾瀬遥⋯⋯

想要既入波，話黎就黎

新垣綾瀨我就識

好耐無同u玩，u勁左咁多

兔巴go？

ok go
show you t9

參加盃賽？在實戰中進步

go，未對過t9

打少個

過氣

唯一一個有follow嘅架妹叫小嵨陽菜

wa，原來t9咁勁

you有冇抽

i only follow 麻友

你有無抽

成team打一個
抽左4000coins咩都無就算

雞......

著衫嘅一律唔follow

無啦有無ching有keep低

你參加盃未

請慎言

無中

除左T9 同 利雲 仲有咩走位勁既人？

gun

你講我嗰隊？
一人carry成隊個感覺好正

ok anyone

Play ?

wai巴子走左

係，t9一個夠，轉身又快

invite me

你隊名係咩 唔記得左

兔

新AC 未加你

027795407

C兄少用谷go?

你po幾張上嚟啦

Wai巴因爲無你先唔打

路明尼加

無佢

Gg t9

ching勁咗

隊波既人勁左者應該

Go one

最後買咗咩account?

上水未

抽咗fp未
唔想屈你啲白波

羊

車路士巴一向都勁

go 2?

ok 你用咩陣？

4213

anyone

T9牛b到

有沙加

nmsl

想抽sanchez冇coins

老鐵別這樣

how much?
啲紅底多過我

系統局

你有二三下如果正常狀態一定入 佢做9you

Anyone go one

但岩用用得落場唔多

again

啲球員好齊
夠你玩幾年

完全唔知點解咸爺嗰球會入

go?

我個新4312 如何

覺得同舊嗰個冇乜分別

應該抽極都唔齊三劍俠，棄驚

玩場？

Ching 隊良莠不齊team打贏月兔

可唔可以 cap 埋你後備放咩人？

T9真係好癲 d波夾硬屈到入

T9之力 全部波都佢入

晏d再打

吉=abby
me=ellie

唔好買 垃圾game

冇d山就出事

4213唔會輸比4312

已經投入咗4213懷抱

想當年阿叔我拎個53熟練都唔會輸比4312

改革
破四舊：
1: 4312
2.4312
3.4312
4.4312

一齊啦

想試

態度正確

太屈了世一中鋒

c7咪又係照三文治

T9 夾硬入 太easy

go未

go 場試下貨囉

你要比t9 羞辱 我都冇計 give me your id

未京過

040714639

咁耐無玩睇下u有無進步

4321 好玩到

ching go one?

Anyone

T9 easy goal

痴線，就係針u t9 幾條友夾住都射到果球

Go 巨頭

果球格硬黎既

你估全game第一中鋒流?一下教訓你啦

得一下
go試多場

參加盃賽？可以同三巨頭打

不敵巨頭

反擊陣配t9好爽

go again

對u有t9呢條team難踢到

食晒身位都拎唔到

T9

輕鬆入波

一生易啦

t9 bug泥

u呢個ac仲有老馬開局夠玩啦

有無t9呀

Ok see see
me final boss

其他十個人裝飾黎 t9

大家都係t9 user 去教訓下唔抽t9既人

Ok me 繼續研發T9必殺技

0射門 1:1

0 射 1:1

阿仙奴對巴塞

我已經教訓左一生 下次再出t9佢應該會乖乖地抽

有一個禮拜好用多d打下j
遲下又好似雲巴咁

Cook dinner now

有t9踢到仆街先和到

T9速度永遠都係99 放直線同though pass 就單刀洗乜屈遠射又怕比人nerf

上星期唔上水抽t9

佢冇遠射技

抗議冇得出費托局住出小學雞

63

你好得閒

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 那星
14.團長
15. 鳩
16. 巴神
17. 一生

Who

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 那星
14.團長
15. 鳩
16. 巴神
17. 一生
18. 連加特

係咪講緊正選要有5隻黃legend? 定連後備

正選啦鬼知後備放咩

差雲巴

你啱

有冇友 練波

打完sim 放左堆白球炸

大恩走位最勁 沒有之一

呢

呢個視點最多人用？

路明

見到

一生呢

是

乜水

要多隻閃電精靈，屈出閘

用落又幾好

佢技術唔好 就係走位夠勁

得埋門一腳

尾場：君達星定英之星

MIAA-260 奏香花音

報左盃未

不了，棄咗驚

原來係av

跟

跟小妹一齊玩艦b

盃賽爭幾個就可以開始

打電腦啫，你呃我唔到

fb d人清pool了

傻仔

Anyone嚟場盃前賽？

仲要po埋個名 好賤啊

有無得用紅底

應該要投票
我反對
T9咁屈

威得一個禮拜姐，7日後先開波

jm9

T9都冇，一d觀看價值都冇

604800238

Ok

諗唔到點解要清

威law ,
疊馬law,
巴閉law,
證明自己

gg
好撚撞得。。。

你

你呀

你盃賽至少嬴到一半人

如果build up 可以快少少就好
金古烈硬係差咁啲

金古烈放a位好勁的，

好 我try try thanks ching

順腳就放個遠射

其實咩黎

搞手可以落經多隻紅底

T9 skill unlock

Base 卡都要清？

點樣可以盤扭得咁好

對一星電腦

轉圈再轉圈

首先要有T9

唔洗贏一半人
最緊要贏一個人

萬能插

向下 flick 再向前射
如果係 k 角位沿住禁區線，可以向龍門方向 flick 再順方向加速 cup 大位射

浪子回頭

人生嬴家

server太lag機，操作遲鈍，點扭

18個人開得波未

練嚟對電腦玩下 lor
練扭波不如學識點 lag 機仲好

你搞手

5隻金底，全紅底得唔得

搞手又搞事

球證都未吹雞

真心問有無得出紅底

Sad but true

anyone play play?
try torres with 4231

都話出一隻紅就要其餘銀

用朗癲

要學盤球 如果唔係浪費晒紅卡

Fp呢咩都唔清唔楚，點做搞手

你先係搞手喎

你定啦啲規矩我負責參賽

唔係我搞我想退出

成個女人咁麻煩

唔好呀，靠你同一生carry me同金毛

你定啲規矩先

組冠軍隊靠u同金毛carry

知我做搞手利害未

兔 好想念你

三巨頭-各有特殊能力

你有咩能力

牛：100%迴避

我負責做炮灰

啤：100%不敗

佛系助攻，學埋牛佬D野

啤：不敗出局
金毛貓：不勝奪冠

你幾時搞點球盃賽

不少於五隻黃底，如沒有可以金波或以下取替
可使用不多於一隻紅底

好似真係一場都贏唔到

冠軍隊幾時出征facebook友

金毛：12碼技能-右邊一抽

派菊花，兔，兩個夠喇

下次最後一球一定唔射右邊

開始明點解打開nba唔打奧運

Ok撲中間

派你出去教佢地點砌隊

今次抽簽啦
又組巨頭其他人點玩

最愛，牛，金毛done
攬炒

啤，菊，wai一隊攬炒

6點前無多一個人報名 就18人開始? 分6組
有無人異議

球證ready好了

球證兼搞手負責抽籤

Me要同一生

你做搞手先可以同一生同隊

今次全部抽籤？唔比自組？

最愛決定

想同u一組

我呢

唔比 分離從來不易

你地三巨頭圍爐啦，請你唔起

用我拉低番整體實力

Yes 有你加入就唔會有人反對

金毛幾時教我射12m

我話哂都一冠一亞

我都唔記得你都唔識射12m

證明左好波不如好運

實力表現

有無人想證明自己？
仲唔參加盃賽
一球成名就會在你身上

any 12碼pvp

T9杯

Fp呢

Yes

即係5隻黃底＋任何球員 ？除紅底

可出一隻紅底

咁我0分都似

4黃1紅得唔得

無黃可以用金波或以下代替

即係5隻黃底＋任何金波或以下球員

唔明

嚟人，拖出去打

巨頭以前閱讀理解係咪0分

大家驚唔驚 會留低個人資料

領一萬元市民戶口資料將保留 日後再派錢毋須再登記

網上登記係咪快好多

要5隻黃底，其他任選
缺黃底就以金或以下代替
5隻黃底外最多只可一隻紅

我有冇理解錯

正常人

Done

yes.

不愧為巨頭，只出五隻

明了

驚就唔好拎

有得用T9

we可以同金毛練下先開賽

怕甚麼

我怕就怕失望

啤巴最後一招要出動了

啤巴最後一招 = 退出

巨頭讓fp

可以出fp咩？

一係legend一係金波或以下？

咪話可以囉牛巴讓賽塞金波

我理解係，最少五隻黃legend, 如果唔夠本隻legend 就金波代替，其他六人無所謂，黑波都得

其餘一切也不枉

仲洗踢既，唔出

不期望就無失.望

個個都係咁嘅時候咪公平囉

咁同full team有咩分別

個個都係同一樣人
就係陣形分勝負4312

Fb group啲人話聽日出拜仁IM, real唔real?如果係嘅話可能有埋big gun？

顧名思義legends cup重點係5隻黃底

不如改5黃1紅，另外5隻係金波或以下

無牙朗退出

咁姐係變相有T9屈無T9

支持

嘩好喎呢個

唯一問題係金波fp出唔出得？

禁埋紅底最好

可以出金波FP，銅波FP都得，如果你有

預左0分

好咩好走啦

驚呀你

金就有 銀就好似冇了

咁個個都用哂全黃底黑波

腰斬味濃
Lm see cow c出錯隊慘被DQ

唔比出黑波，世界末日呀

夠造

提議姐，都未決定

姐係聴日出拜神icon

金底金波囉

今晚姚本揮強陣搶win
頭場內檔醒雷神太簡單

gun me都睇中

c加3岀到閘就得

要睇下今日姚本揮拎夠win未
夠數就君達

佢個賓周馬用得幾好的

一齊

名呢

限時開放PvP, anyone me?

啤巴邊間u

又黎報晒名先玩搬龍門

腰斬味濃

兔唔做搞手

me 收聲

腰斬
正評

「簡迪長頭髮，這是最瘋狂的事情之一了。」

「簡迪有頭髮了！重覆，簡迪有頭髮了

在慕尼黑的決賽，對手主場，紅色海洋，」杜奧巴在Twitter上回憶說，「還剩8分鐘，主隊入球領先。去中圈重新開球時，我特別沮喪。年輕的馬達這時對我說：‘相信，迪迪，你必須相信。’看了一眼時間，我幾乎含著淚說：‘相信什麼？快結束了了。’」

「最後一分鐘，最後一個角球，我是說我們拿到的第一個角球（拜仁有18個角球），猜猜誰罰的角球，是馬達，之後就是歷史了。學到的東西是，始終相信。」
Mata

我車 馬達 好勁
幾時出車既IM

報杯啦

一晚先打得一兩場
唔夠時間打

夠嫁啦，好過好多人

好 咁幫我報埋

你有無5隻黃底legends
分組賽打4場左右，兩晚都打哂

本身就係咁意思 好似係

Full team有咩問題

頂多咗隻紅色

可悲日本仔 比我炒到Chok lag bug

我托就是勁

哇 半打

其實唔難

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 那星
14.團長
15. 鳩
16. 巴神
17. 一生
18. 連加特
19. 杜奧巴

隨機分組?

901費托單騎

搞手決定

今次連match day 都無coins
係未無其他地方打coins 架啦？

等下星期update

你地想
1. 五黃底+(可:一紅底)+其餘金波以下 定
2.五黃底+(可:一紅底)+任何球員 先

1. 又話無得出fp
2.又話係full team

吉祥物扮搞手

不知幾有型

我不是搞手建議下

終於到谷草

2啦 唔好煩了但得十九個
C王號召力

u玩埋20個抽得

我的好隊友@ben呢

@金毛 一生 Captain wai 今晚團練

球証落場未

3點先會見到一生

來吧

有馬賭wor今晚

尋晚12點見到佢

落了

差你就抽得19個抽唔到

慘2、12出1，11

見你盛意拳拳 ，go

咁咪乖

第二埸 7，1，5，10

你抽？

第二屆團體賽——legends 盃
每人不得少於五隻黃底，（如沒有足夠黃底，可用金波或以下取替） 可使用一隻Im ，20/21人自動截止
現以下提供報名：
1:牛
2:兔
3:4312
4. AC米蘭
5.刺客
6.哥雅
7.Aristo~
8. Wai
9. 金毛
10.菊
11. 奧燒
12. 黃前
13. 那星
14.團長
15. 鳩
16. 巴神
17. 一生
18. 連加特
19. 杜奧巴
20. 最愛

買左1 8 12
8影輸

依加砌隊點先你話事

你搞手 你抽

我抽囉你決定點砌隊

仆街何妖塞住搞到雷神晒2秒抽反岀去

@兔抽最公平

g持

對u有信心
抽吧

如果用新戰術：我度過田泰安係有機會
用舊戰術炒撚哂

how many people 1 group?

1 7 9

4？

金毛 一生 Captain wai 同aristo喎
4個

唔係random咩

仆街雷神未比人屌過？

random好玩
利申 諗住0分

我球證陪跑only

馬咩事？
唔係u應該中晒

仲有無水

4啦5組2組晉

Group 1
最愛
黃前
Aristo~
菊

Group 2
Wai
那星
哥雅
金毛

Group 3
奧燒
巴神
鳩
AC米蘭

Group 4
團長
刺客
連加特
杜奧巴

Group 5
牛
兔
一生
啤

冇做馬
group 5

下場3 6 10

G2,5已出線

死亡之no.1

我覺得Gp1會首名
Aristo 菊花 仲有你

Gp5 太明顯了吧

我比巴神用普通黑屠
自此我知道自己老了

@久美，佢就係唔提你，應該久美會拎最多分

打溜左
久美都好勁

Gp4一個old seafood都冇

重抽啦

咁都叫無做馬

宣布Grp1 冠軍🏆

Wai巴子

三巨頭拆開

邊個抽架, re la

你估我好想同牛一組

你抽啦

我知道兔巴就無做馬既
不過為左咁多位巴打釋疑好似抽多次好d

組巨頭可恥

左邊兩粒

係咪重抽？
我冇 join，我抽？

難得有兩個紅字巴carry球證

你哋唔應該質疑我bb

巨頭連抽籤系統都黑埋

算啦，跟兔啦
接納佢為誠實可靠嘅證人

我覺得無問題，唔通六合彩開123456就唔計咩，機率就係咁

Gp1最強
我覺得

有我0分carry，隊友要努力了

腰斬

睇好你再入決賽

Bb

我都信兔巴咁岩既
不過個杯會多左noise

@搞手，要set deadline了

投票啦

頑張れ(*´∀｀)

頑張りましょう

冠軍組不能重聚

咁又唔洗，我地叫兔巴抽加嘛
兔巴鐘意就抽過唔係就由佢照去啦

Ok命運安排

要對u

Set dealineください
23號23:59？

你又準備捧多次杯

我冇所謂
你哋決定

當初又唔係我話要抽

打最愛 wai 奧燒同牛
我gp4仲要冇old seafood carry

唔駛咁快燈

一係你幫手抽啦
以免個盃又比人腰斬

我都係咁話 ，死亡之1，每場拎一分已好好

你咪就係Carry個個

我本身抽左同呢個分組差唔多
所以先廢事我抽

團長好勁每個屠過我嘅都會記得

真係拎到分都算偷笑

跟兔算啦
點抽都實有人不滿的

wtf

我都係，牛兔分不開

agger
抽左就係抽左

抽右就係抽右

原本抽左
其中一組: 牛 兔 啤 金毛
即刻唔敢po上黎

1 5 7

我抽咗2次

去煮個飯番黎，做咩尻組到咁on9

牛ching 煮飯比個仔食？

可以跟兔個template，開個新reply整合返啲資料先，俾樓主pin
1.規則
2.deadline，過咗deadline會點
3.分組，俾人填分數
做搞手係辛苦啲

我建議鈴巴抽
雖然我個組幾勁

@c王

代打方案跟返上次兔嗰個？

辛苦你了久美子搞手

求破0 分

加油
利申拎零分

啤巴好好人的
所以唔會0分

Yo gp4 加咗我先 我訓教了
604800238 HKIndependence

次次都牛絲都踢死亡之組

我哋係隊友唔係對手

記得要打盃

到底啤巴可唔以0封菊花

正，可以抱大腿

命運安排始終要打

一號仔世界大戰
@wai 小心啲

咁早

黃底：最少使用 5 隻，可以普通金波取代
紅底：最多使用 1 隻
Featured player：數量不限
Deadline：24/5 2359
有冇嘢改？

延遲一日 dealine 方便 lingard 巴星期日早上打

同意

隊長牛 你加油

外國巴？

菊花可以發洩了

比人偷褲 re

又有杯捧

魔鬼賽程

有一生 兔 牛巴

啤巴不嬲好人，和波俠

靠u show power了

重頭戲

wai巴子輕鬆啦

Thx 鈴巴

你又準備有杯捧

Deadline：24/5 2359
Group 1 總分： （ / 16）
1. 最愛 分數： 已對組別：
2. 黃前 分數： 已對組別：
3. aristo 分數： 已對組別：
4. 菊花 分數： 已對組別：

Group 2 總分： （ / 16）
1. wai 分數： 已對組別：
2. 那星 分數： 已對組別：
3. 哥雅 分數： 已對組別：
4. 金毛 分數： 已對組別：

Group 3 總分： （ / 16）
1. 奧燒 分數： 已對組別：
2. 巴神 分數： 已對組別：
3. 鳩 分數： 已對組別：
4. AC 米蘭 分數： 已對組別：

Group 4 總分：9 （ / 16）
1. 團長 分數： 已對組別：
2. 刺客 分數： 已對組別：
3. 連加特 分數： 已對組別：
4. 杜奧巴 分數： 已對組別：

Group 5 總分： （ / 16）
1. 牛 分數： 已對組別：
2. 兔 分數： 已對組別：
3. 一生 分數： 已對組別：
4. 啤 分數： 已對組別：

賽制：
黃底：最少使用 5 隻，可以普通金波取代
紅底：最多使用 1 隻
Featured player：數量不限
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

太好人了tw點解唔打盃

Btw*

明明巨頭隊先係大熱

速龍 vs 勇士

group 3 大家好
靠你地carry我

聽日出拜仁pool?

anyone 練波

Ok go

加油加油

大巴比廢托頂穿左

weak

Ok again

我攬炒戰術 靠你全勝

俾多次機會你

打場玩下?

anyone go

any p?
cup friendly both ok

又係000
Very bad server

巨頭已死

Go?

我地又要打

Gp5出局了

等我研發整個wide open 陣

而家打唔打

始終係啤巴4312屈機

好 等我地打響第一炮
go

go, 手下留情

盃賽開波了

go 大家加油

我建議你夜晚先
而家server麻麻
U die hard

sorry 各位
其實我抽簽係做咗手腳
不如重抽

Agger

可恥

搵第二個無參賽嘅抽過啦

兔見到牛000想縮

唔駛同牛一組

Deadline：24/5 2359
Group 1 總分：1 （1 / 16）
1. 最愛 分數： 已對組別：
2. 黃前 分數：1 已對組別：3
3. aristo 分數： 已對組別：
4. 菊花 分數： 已對組別：

Group 2 總分： （ / 16）
1. wai 分數： 已對組別：
2. 那星 分數： 已對組別：
3. 哥雅 分數： 已對組別：
4. 金毛 分數： 已對組別：

Group 3 總分： 1（1 / 16）
1. 奧燒 分數： 已對組別：
2. 巴神 分數：1 已對組別：1
3. 鳩 分數： 已對組別：
4. AC 米蘭 分數： 已對組別：

Group 4 總分：9 （ / 16）
1. 團長 分數： 已對組別：
2. 刺客 分數： 已對組別：
3. 連加特 分數： 已對組別：
4. 杜奧巴 分數： 已對組別：

Group 5 總分： （ / 16）
1. 牛 分數： 已對組別：
2. 兔 分數： 已對組別：
3. 一生 分數： 已對組別：
4. 啤 分數： 已對組別：

賽制：
黃底：最少使用 5 隻，可以普通金波取代
紅底：最多使用 1 隻
Featured player：數量不限
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

握手言和

神龍

俾你壓住嚟打靠神龍

again? friendly

你totti 夠冷靜死老野有經驗
Full team?

可以再打過，重抽

君達星一棍ok?

我練下波，ching用咩都得

Ok go one

第一炮打唔響重抽了

重抽

三巨頭出術可恥

又要麻煩鈴巴重抽了

分組都要出術

牛啤兔特殊技
兔：命運一抽
牛：100%回避
啤：不敗

牛咪搞事啦

real？
我冇所謂嘅

牛9up

原來我要對你

Ok 想炒菊花幾多粒

巴打們， 重複球員要賣定轉導師？

草黎3換1

又話出術嘅

你仲有撲救點球

兔見牛同巴神打 兩埸000
所以兔扮野話出術 唔想同牛一組

就好似老公老婆耍花槍 話要分開
你就立即準備哂d離婚文件一樣

又和

可能兔講緊真話

any p?

好彩唔係杯，成日唔記得睇你個龍有無出迎

咇咇咇 第一埸賽果和波收場

你有無黑哨？

我有系統神龍，登巴神唔抵

唔關事 你反擊入個球都靚
死老野totti

久美子好波

Aristo練唔練波

謝謝，差點賣 3黑球

如果我一開波4傳奇+1金波，可唔好以之後用普黑／fp換傳奇或者金波?

2號go得搵我

要晏小小，我囡未訓

慘

你個囡新髮型好得意

photo?

G4有九分

u有wai巴子

唔信

起碼345啦

為左可以痴牛巴一組，講到老公老婆

我地組靠牛巴carry
vs wai巴 最愛 奧燒

久美子好ball

go?
加我副帳先
853748100

連登卡卡西

準備同ozil 55波

we go cup?

睇吓兔打唔打先

等我練一日先

可不可與你放膽嬉戲
忘掉日與夜那些限期~

你個陣 暗黑兵法

一射一中

we gogo?

下半埸仲需唔需要維持5個legend？

想問啲LEGEND係一定要正選定可以放後備先

加油
Me準備拎零分

最近k社啲波好似多咗script

Ok
練波
加我副帳

正選

id?
我同最愛巴打舖先

find it, later add

853748100

好明顯要legends 換legends

個波怪怪地

靠你carry了

added already, go?

我贏唔到aristo, 我最廢

Go 你開吧

但係炒我4－0

你今日狀態差
同我瞓覺充滿電打盃

仲有我

Go? pvp 非盃

打緊5球25000gp

sor
你都好勁

4312
train train?

夜少少ok?

好-6

俾u炒

打多舖?

你個後衛助攻

你第二球出波睇返係條那穿出黎，好癲

腳都震埋，黑猩猩竟然有反應

你第一球我對菊花失唔少，都係守唔到

最愛巴可能休息，我地go多舖?

好，go

你同菊花打吧

無電 go 1

好,諗住少同你打

你地玩先

1300分挑戰成功

Gogo 1300 代表

fdly go？

Gogo

gogogo
my name is紅底唔抵抽

1300分都唔夠紅底打

得古烈係紅
路明係金底

聽日要抽番隻路明

路明正嘢

費托屌打

冇見過人用費托

go?
show you

ok
show u 路明

抽唔到咪冇

torres>rummenigge

real man完都唔中
冇計

聽日出路明就會改勁

路明冇乜特式

torres 起步嗰下好快

Ok see see u dim carry 一生

頭先代你贏咗團長了

襯冇乜人快啲改group5 3分

路明有時扭波好癲
但又可以好一般

我喺美國

喂今次到我閱讀理解有問題
即係我打翻同樣係3號仔嗰啲？

以為係自己group內鬥添

係咪仲係lockdown

係但我喺學校翻工 日日都開工

咁撚癲
啲人有無戴口罩

咁大部分人都有 同埋條街真係好少人比起平時

點解我見你已對組別係第1組嘅

聽日出碧根
有路明 如果出可以抽埋卡恩

因為已經打左一場
打完要寫對左邊組

哦 明了明了
啱啱訓醒未load倒

英國都係
香港真係屈機 已經可以照常生活

屌我9月要過英國開學希望唔係online teaching
依加咁unsure 我連住嘅地方都未揾

好大機會係online 基本上係香港都可以開學
英國邊忽啊

Exeter
你都喺uk？

exeter 都幾多香港人
Yes

所以我唔想住hall 痴翻住哂啲香港人
不過如果第間學校收我 我1月就會轉去丹麥

屌 ching 浪人黎
又usa又uk又丹麥

唉邊個想

anyway ching 身在外地要小心

u too

駁唔到

想打了 3號選手有冇人available

你而家開到隻game我話你叻

維護緊

幾時派4萬分既1500coins

咦係喎2點維護

遊b都出聲幫屎家軍

游b都係鬼

我撐屎家軍
又有錢又有女
成班連登仔眼紅班仔咁樣衰都搵到食

屌你老母 真係好撚葡萄
有幾多人一世人可以有兩條女同時錫
仲要咁靚

到最後又係兩件都食唔到
識食既一早食左唔洗曬

條仔咁撚柒 食就唔輪到佢架啦 有得錫都發達
呢啲女最早就係mk仔食
去到而家出左位得有錢佬有得食

有錢佬都係當佢地雞喳

真心 點解咁柒 都咁多人留意 睇佢地啲片。。。

有錢佬唔玩電子雞

佢地d片唔好睇既 垃圾黎

雖然ming仔自爆
但佢既旅遊片真係幾正
唔同屎d 垃圾片

我忽然覺得自己好老餅。。。
平時開YouTube 淨係d100 同埋睇馬田整野食

我笑左

勁，你全部同一隊上？點解決教練永遠得三四十分？

me

go?

3舊水都有6000金，仲等K社?

竟然路明轉碧根加上次兩隻呃錢

28/5~3/6出國米IM
4/6~10/6出阿記IM

路明太勁，K社都收返埋唔出

買特價囉⋯⋯

好想要big根
之前隻金底版抽極都唔中

國王
J 辛

呢2隊得韋拉想要
今日all in

屌你老尾
仲以為咩 login present 咁巴閉
原來係每個 im legend agent 送一次 free draw
同送銀波有咩分別
直接比 300 coins 我儲仲好啦

今日拜仁
遲下既國米同阿記
都各自有免費3抽

又出返特價coins都好嘅，可以幫補吓我呢啲窮學生

唔中咪好
中左你dup緊喇

特價再特價

希望今日俾我中埋佢啦

冇睇過

艾沙雲

原來每個 3 下
即係 9 粒銀波

留明睇人一抽中

K社正屎忽鬼

今晚應該得閒玩
前兩晚好攰返到屋企好早就瞓咗

好似冇出 如果有我都想要

coinami 啲創意真係層出不窮
換走隻 im 加隻新又可以再出過，打破晒 gp legend box draw 嘅幻想
不過我覺得 ac ronaldino 係會送嘅，因為已經有巴版本，又廢啲

辛尼特版小學雞就有
完全冇見人用過

阿得龍格寶 皮里斯 韋拉 柏金 皮提

一日朗甸被坐監，K社都唔會放佢出黎

好好，今晚玩玩

仲廢過紫列貝 點用
不過我又想試下hole player翼係咩一回事

以前讀小學嗰時好鐘意佢

堅廢，今次me legend 杯正選

係咪仲坐緊？

牛
我地有無出線戰術

呢張？peshub 都有，不過係 classic no 10 嘅 amf

月兔代打

小學雞係艾沙雲呀

路斯基黎嫁wor

睇錯
呢個 post 快啲推完

推

置頂

Ok me open